有冇可能好似仙股咁停牌幾個月

咁咪可以唔使日日跌幫牛軍strong hold